聽日你唔係搭港鐵嘆冷氣都唔敢啊？

琴日嘅手足打生打死，我哋唔係早啲起身去港鐵歎吓冷氣都唔敢阿？

次次有遊行，港鐵都會塞爆。
卡門，撳制，都只係阻到下，但係如果地鐵塞爆晒人，你淨係企出黎，港鐵都會癱瘓。

如果你：
忍夠不負責任既政府，
心痛元朗事件被人打到出晒血，
睇唔過警察違反人權既暴力，
不能接受縱容黑社會嘅制度。

一齊企出黎！
只要你係調景嶺線不斷咁loop，
做到係港鐵入面遊行，港鐵就會癱瘓。
唔洗一定要著黑衫，扮係普通市民搭港鐵，
就可以減低手足既群眾壓力。

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

八月五日，全城罷工！
點解一個730嘅po都冇arrrr

八月五日，全城罷工！

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

個個去晒睇live冇人睇arrrr

我哋唔好要車長難做